前線點解到而家仲未肯放棄死守對待

前線想後排走先走
後排見前線未走
所以覺得安全就唔走

銅鑼灣手足好返屋企啦
灣仔有手足被捕呀

我屌呢個咪通訊盲點囉

仆街你眼望我眼跟住一鑊熟

好似開p玩到唔願走咁

laser果班呢

你唔走我唔走 警犬黎到 又唔夠膽打

不被捕
不流血
PLEASE

聽日再慢慢玩

LM睇今晚有唔好屌勇武post

企係度果班有勇無謀既on9

每次都一樣 速龍永遠睇住食

牙蓋

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

唔好講咩後排未走
肯定唔關事

：唔好屌勇武啦 佢地有腦㗎

每次頭半場都冇問題
一到下半場就出曬事

好明顯上半同下半場完全唔同一班人 上半先識玩

因為我地冷氣軍師唔係現場,冇撚用

唔好後悔就得 今晚連縱火終身都有份

主要係等待更多事發生
例如下一輪放TG可以會用新方式丟返去對面

依家 nothing can lose

事後俾左好多次意見都唔理

我都同撚意，有時都唔知大家做乜鳩，等等等等等等等到俾人拉撚晒！

應該坐左一星期會後悔 點解咁撚on9玩laser筆玩到坐十年監

其實勇武冇care過和理非呢班死左膠

唔好撚出聲啦你，一陣又比人屌

有d 係守都啖不上 係度鳩企等運到

坐埋一邊玩手機

金鐘嗰班走到點解灣仔嗰班會戀戰

攬炒派 淨炒自己

真
係咁出去feed

勇武唔係問題
企係勇武後面果班 又唔係真勇武
行行企企 唔係割席！
係要進步啊！
你可以企係到俾人數上信心
但行動要快啊
戰爭上其中一樣最死人係自己隊友無心拖累！
大家都要進步 不割席！

識玩嘅都走曬啦

落大公報面呀

推

又係呢個循環

你講既應該係頂裝但係離戰線九丈遠既人
好多手足都係做到野，想再下一成

同埋真係零時間玩電話
用上帝視角係講咩都好易

唯一解釋就係諗住咁多人一齊唔會輪到自己，結果就真係輪到自己，又唔諗下對家最想你死守，一隻警犬都冇受傷又拉幾個

班肥仔肥婆又唔知自己慢

因為後排唔撚肯走

所以當差佬去到400米 時 就一定要通知大家走

要有哨兵 要有軍官協調

同之前170萬人一樣
前：「等後排」
後：「等前排」
我諗要搞掂通訊問題
狗有通訊系統，比我哋優秀嘅就係呢點

咪係lo

其實前線走後面見到就會走
死守冇意思

要走一齊走係咪？冇人走咪企係度

講還講語氣好d...

手足 be water 呀

去返灣仔係危d，銅鑼灣有商場唔搞得所以引示威者返灣仔睇住直播好擔心

雖然我都好擔心
但見到前線幫大家頂緊條防線
等後面有我走
我想喊！

*得

玩左三個月都零進步果下好野

其實果啲細細粒既女仔係前面好輸蝕 好痛心

其實好唔抵

你見對面有槍有水車

你跟本搞佢唔到

學百份報做法啦

天后一包抄 就會玩完

前線以為後面有幾萬人
後面以為前線頂得住

革命熱情太高漲
High到唔捨得走

前線好多女仔比狗捉
唉唔好行咁前啦

屌啦，中排走既時候又話中空

中後線手足裝備好好，如果唔上前線 ，讓一下前線唔夠裝的手足會更好

20:53分 北角新光

唔打狗又唔走
著到鐵甲威龍都冇用

轉場喇

Rthk影到有鬼捉左手足啦

但塞撚到咁
後排唔行前線點向後行
何況前線係一定要企最前保護後面啲0 gear嘅人

lm dllm冷氣軍師

lm 留tg一齊落去叫

前線無可能會走先
前線嘅人嘅心態根本唔係想衝
佢係想保護現場無裝備嘅人
前線第一個走的話後面班友點算啊
一定要係由後面走起

留乜撚嘢tg
我以前叫過好撚多次啦屌你老母臭閪
個個後面嘅毫無危機意識咁話"坐陣姐"
我仲比人屌返轉頭?

叫吓就有人理你證明你無落場叫過

尊重前線😂

我咪寫lm又有人叫你

根本冇人理人地講乜

又要守 又冇人救兄弟

比做前線既快感影響

仲唔夠語氣好呀 好聲好氣唔撚聽

Dllm冷氣軍師

死守果班係咪臥底黎呀

根本只要早走就算有無裝備都無問題

一齊俾人捉, 仲要有鬼

尊重前線博拉決定

好聲好氣d得唔得呀

中後排唔該提高危機意識！
中排幫手溝通，趕後排走，拉走前線

落場都無人會聽

好咗幾多次 你自己講

今日叫人企後啲 冇人陏 一有狗車 快過保特

全部比人拉，88

屌到無氣

跟著實有人話前線決定

有鬼叫人唔好走？

有意見又唔聽 難怪冇進步過